佔領禮賓府

推

Push

唱歌叫佢起身痾尿

6月12號 星期三 組織們醒覺吧

推 其實禮賓有用過龍和

推 衝撚到林鄭出黎

係就行

喂喂 不如佔領旺角M記